你地係有暴動喎

話得5個人有暴動罪
有啲人有有啲冇 你講乜撚野啊
咁你又用150粒催淚彈 自打嘴巴啊